邊個咸濕仔話王卓淇 靚既同我入黎！！

今屆香港小姐結果已經新鮮出爐，冠軍由15號邵珮詩奪得，而9號王卓淇奪得亞軍。不過，網民隨即起底並指，王卓淇是新移民。

消息指，王卓淇自幼在廣州長大，父母離異，與母親王婉華感情要好，她們以婆婆年老為由，取得單程證來港，並在12年1月才獲發三粒星。

王卓淇自幼便參加不同類型的比賽和選美，亦參加過2011年中華小姐環球大賽，但12強不入，今次成為港姐亞軍，相信可助她一圓明星夢。

曾參加由鳳凰衛視舉辦的2011中華小姐環球大賽，十二強不入

2012年，代表南商參加在解放軍外國語學院舉行的全國外語院校大學英語演講比賽

一陣支那味

支雞

你唔講唔知邊個黎

個樣支那到

A cup比盡

幾時選出黎

話佢靚真係要去驗眼

求其揾個四川妹都靚過佢啦

who

長頸鹿都唔明點解佢攞到亞軍 有個大陸有錢老豆係唔同啲

二百五，thx

點解同依家唔同樣?

點解會而家推呢啲post有冇搞錯

戇鳩仔，咁你又回？

靚條撚....支那味係唔會脫離